好on9

整一整乜心機都冇曬

宣言

努力同自己講 唔緊要 因為我冇期望過啲咩

但眼好酸 應該潔氣太種

好眼瞓冇品

我不是車頭

都話唔係

搵我做乜鳩